日文JJ, 我好撚急屎日文點講

二古

あたしほなん急屎です。

うんこ食べろ

見到急屎兩個字即刻笑咗

私は気になる糞ツイストです

我諗我都識日文

オホルンクプシ

うんこを食べたい